其實話食煙會上癮都係呃人

我食左6 ，7年煙

話停就停，話唔想食就可以唔食

每日都係食3，4支 有時口痕就食下咁

根本就唔會上癮

個口痕咪係癮

秒

食到腦殘仲上黎扮正常

吸左6 ，7年毒

話停就停，話唔想食就可以唔食

每日都係吸一，兩次 有時身痕就食下咁

根本就唔會上癮

今次又幾有新意喎

笑了

一切都是概率 •

每日都係食3，4支
仲唔係癮?

痴線佬夠話自己係正常

無上癮但食左6，7年煙

報左驚

我食左6 ，7年煙

話停就停，話唔想食就可以唔食

每日都係食3，4包 有時口痕就食下咁

根本就唔會上癮

我打左6 ，7年J

話停就停，話唔想J就可以唔J

每日都係J 3，4次 有時J痕就打下咁

根本就唔會上癮

一切都是概率

笑左

口痕姐

唔算唔算

我食左25，26年麥記

話停就停，話唔想食就可以唔食

每個禮拜都係食3，4餐 有時口痕就食下咁

根本就唔會上癮

日日三四枝都唔叫穩 你要日日做wo ...